NBA 2K21 開波前焗睇廣告冇得skip

]
NBA 2K21喺開波前loading畫面加入15秒廣告
玩家無辦法跳過
唔理你隻ssd識飛都好
開場前唔該睇哂佢先

鬼佬炎上緊
不過燒完咪又係年年比60usd買